TWICE 再度回擊惡意網民提告 「已提出告發、告訴，也會採取民事相關措施」

隨著 TWICE 回歸，粉絲的迴響和 anti 的惡意言論同時湧現，JYP 最近也重申以法律手段保護 TWICE 的立場！

JYP Entertainment 昨天（10 月 31 日）在 TWICE 的官方網站上發布了一篇公告，指出最近有人以特定社群為中心發布、散佈謠言，目前已經針對這些貼文提出告發或告訴，而且還會視惡意行為的特性與嚴重性所造成的直 / 間接傷害規模，在近日採取民事相關措施。

JYP 並表示：「正如我們已數度發出的聲明，無論是撰寫、隨意發布或散佈這類言論，全都是我們採取法律手段處置的對象，還請各位留意，不要因此招致不必要的傷害。」

另一方面，TWICE 在本週發行第三張正規專輯〈Eyes wide open〉後立刻展開了打歌活動，今天也公開了特別拍攝的舞蹈影片！

（照片或影片來源：JYP Entertainment）

我已提出告發印家軍首領嘅民事訴訟

導狗

你都有份

RAP

我最正氣

Who?

米還我TB定

娛樂台御三家今次收得皮

反TWICE抵死

驚閪咩
唔係韓文無人理你地鳩up
加上連登造謠無人引用都係圍威喂

反TB定抵死

全驚唯一好人

施巴 導狗 仲有邊個？

TB是男還是女

何足懼哉

告到佢哋甩褲

Blink無資格討論我地once

評分都計blink 公平咩

Blink係痴痴地的

誰敢殺我？

證明你成日留意同研究BP

是勇者不必怕